# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-13 12:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-13 12:34+0800\n"
"Last-Translator: Raynor <raynor41@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.6\n"

#: models.py:11
msgid "Dir Server"
msgstr "Dir 伺服器"

#: models.py:12
msgid "CDN Server"
msgstr "CDN 伺服器"

#: models.py:13
msgid "Normal Server"
msgstr "普通伺服器"

#: models.py:14
msgid "Update Server"
msgstr "更新伺服器"

#: models.py:15
msgid "World Server"
msgstr "World伺服器"

#: models.py:16
msgid "Zone Server"
msgstr "Zone伺服器"

#: models.py:17
msgid "GameAll Server"
msgstr "GameAll伺服器"

#: models.py:24
msgid "GM Port, Usually Is 9135"
msgstr "GM指令端口,通常為9135"

#: models.py:25
msgid "SSH Port, Usually Is 22"
msgstr "SSH指令端口,通常為22"

#: templates/operating/base_info.html:2
msgid "Player Base Info"
msgstr "玩家基本信息"

#: templates/operating/base_info.html:3
msgid "Create Time"
msgstr "創建時間"

#: templates/operating/base_info.html:4
msgid "Online"
msgstr "在線情況"

#: templates/operating/base_info.html:5
msgid "Last Login Time"
msgstr "上次登錄時間"

#: templates/operating/base_info.html:6
msgid "Last Logout Time"
msgstr "上次註銷時間"

#: templates/operating/base_info.html:7
msgid "Total Online Time"
msgstr "總在線時間"

#: templates/operating/base_info.html:8 templates/operating/mail.html:12
msgid "Gold"
msgstr "金幣"

#: templates/operating/base_info.html:9
msgid "Times Of Buy Gold"
msgstr "購買金幣次數"

#: templates/operating/base_info.html:10 templates/operating/mail.html:11
msgid "Crystal"
msgstr "魔素"

#: templates/operating/base_info.html:11
msgid "Times Of Buy Crystal"
msgstr "購買魔素次數"

#: templates/operating/base_info.html:12 templates/operating/mail.html:13
msgid "Money"
msgstr "寶石"

#: templates/operating/base_info.html:13 templates/operating/mail.html:16
msgid "Power"
msgstr "體力"

#: templates/operating/base_info.html:14
msgid "Times Of Buy Power"
msgstr "購買體力次數"

#: templates/operating/base_info.html:15 templates/operating/mail.html:15
msgid "Skill Point"
msgstr "技能點數"

#: templates/operating/base_info.html:16
msgid "Times Of Buy Skill Point"
msgstr "購買技能點數次數"

#: templates/operating/base_info.html:17
msgid "Endless' Floor"
msgstr "無盡之塔層數"

#: templates/operating/base_info.html:18
msgid "Endless' Score"
msgstr "無盡之塔積分"

#: templates/operating/base_info.html:19 templates/operating/mail.html:17
msgid "Score Of Rank Battle"
msgstr "排行榜積分"

#: templates/operating/base_info.html:20
msgid "Times Of Growup"
msgstr "升階次數"

#: templates/operating/base_info.html:21
msgid "Account Ban Time"
msgstr "賬戶鎖定到期時間"

#: templates/operating/base_info.html:22
msgid "Chat Ban Time"
msgstr "玩家禁言到期時間"

#: templates/operating/base_info.html:23
msgid "Total Recharge (VIP Level)"
msgstr "總充值數（VIP等級）"

#: templates/operating/base_info.html:24
msgid "Add 100k"
msgstr "增加 100k"

#: templates/operating/base_info.html:25
msgid "Add 10k"
msgstr "增加 10k"

#: templates/operating/base_info.html:26 templates/operating/mail.html:24
#: templates/operating/notify.html:24
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/operating/base_info.html:27
msgid "Reduce"
msgstr "減少"

#: templates/operating/base_info.html:28
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: templates/operating/base_info.html:29
msgid "Kick Player"
msgstr "踢玩家下線"

#: templates/operating/base_info.html:30
msgid "Account Ban 7 Days"
msgstr "鎖定賬戶7天"

#: templates/operating/base_info.html:31
msgid "Account Ban 30 Days"
msgstr "鎖定賬戶30天"

#: templates/operating/base_info.html:32
msgid "Chat Ban 7 Days"
msgstr "禁言玩家7天"

#: templates/operating/base_info.html:33
msgid "Chat Ban 30 Days"
msgstr "禁言玩家30天"

#: templates/operating/base_info.html:34
msgid "Un Ban"
msgstr "解除"

#: templates/operating/base_info.html:35
msgid "Ohter Contorl"
msgstr "其他操作"

#: templates/operating/base_info.html:36
msgid "Add 100k Exp. Items"
msgstr "增加 100k 經驗神水"

#: templates/operating/base_info.html:37
msgid "Unlock 50 Dungeon"
msgstr "解鎖到50關"

#: templates/operating/base_info.html:38
msgid "Unlock 100 Dungeon"
msgstr "解鎖到100關"

#: templates/operating/base_info.html:39
msgid "Unlock 150 Dungeon"
msgstr "解鎖到150關"

#: templates/operating/building_info.html:2
msgid "Building Info"
msgstr "建築信息"

#: templates/operating/building_info.html:3
msgid "Building"
msgstr "建築"

#: templates/operating/building_info.html:4
msgid "Pvp Gold Gain"
msgstr "累計獲得金幣"

#: templates/operating/building_info.html:5
msgid "Pvp Exp. Item Gain"
msgstr "累計獲得經驗道具"

#: templates/operating/building_info.html:6
msgid "Pvp Money Gain"
msgstr "累計獲得寶石"

#: templates/operating/building_info.html:7
msgid "Pvp Crystal Gain"
msgstr "累計獲得魔素"

#: templates/operating/building_info.html:8
msgid "Resources Type"
msgstr "資源類型"

#: templates/operating/building_info.html:9
msgid "Resources Type Name"
msgstr "資源類型名稱"

#: templates/operating/building_info.html:10
msgid "Last Born Time"
msgstr "最後一次產出時間"

#: templates/operating/building_info.html:11
msgid "Born Speed"
msgstr "產出速度"

#: templates/operating/building_info.html:12
msgid "Resources Limit"
msgstr "資源上限"

#: templates/operating/building_info.html:13
msgid "Current Resources Born"
msgstr "當前產出資源"

#: templates/operating/building_info.html:14
msgid "Defend Info"
msgstr "防守信息"

#: templates/operating/building_info.html:15
#: templates/operating/hero_info.html:4 templates/operating/pve_info.html:13
msgid "Hero Name"
msgstr "英雄名稱"

#: templates/operating/building_info.html:16
#: templates/operating/pve_info.html:15
msgid "Hero Level"
msgstr "英雄等級"

#: templates/operating/building_info.html:17
msgid "Monster ID"
msgstr "怪物ID"

#: templates/operating/building_info.html:18
msgid "Monster Level"
msgstr "怪物等級"

#: templates/operating/building_info.html:19
msgid "Trap ID"
msgstr "陷阱ID"

#: templates/operating/building_info.html:20
msgid "Trap Level"
msgstr "陷阱等級"

#: templates/operating/building_info.html:21
msgid "Building ID"
msgstr "建築ID"

#: templates/operating/building_info.html:22
msgid "Building Name"
msgstr "建築名稱"

#: templates/operating/building_info.html:23
msgid "Building Level"
msgstr "建築等級"

#: templates/operating/building_info.html:24
msgid "Level Begin Time"
msgstr "升級開始時間"

#: templates/operating/building_info.html:25
msgid "Level Total Time"
msgstr "升級總耗時"

#: templates/operating/building_info.html:26
msgid "Hero Tower"
msgstr "英雄塔"

#: templates/operating/building_info.html:27
msgid "Resources Store"
msgstr "資源倉庫"

#: templates/operating/contact.html:4
msgid "Issue Info"
msgstr "問題信息"

#: templates/operating/contact.html:5
msgid "Issue ID"
msgstr "問題ID"

#: templates/operating/contact.html:6
msgid "Uid"
msgstr "玩家ID"

#: templates/operating/contact.html:7
msgid "Uin"
msgstr "用戶ID"

#: templates/operating/contact.html:8
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: templates/operating/contact.html:9 templates/operating/notify.html:15
msgid "Hostname"
msgstr "伺服器域名"

#: templates/operating/contact.html:10
msgid "Channel ID"
msgstr "渠道"

#: templates/operating/contact.html:11 templates/operating/notify.html:20
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: templates/operating/contact.html:12 templates/operating/notify.html:17
msgid "Version"
msgstr "客戶端版本"

#: templates/operating/contact.html:13
msgid "Issue Type"
msgstr "問題類型"

#: templates/operating/contact.html:14
msgid "Issue Time"
msgstr "留言時間"

#: templates/operating/contact.html:15
msgid "Issue Content"
msgstr "問題內容"

#: templates/operating/contact.html:16
msgid "History Reply"
msgstr "歷史回覆列表"

#: templates/operating/contact.html:17
msgid "Reply Mail"
msgstr "郵件回覆"

#: templates/operating/contact.html:18 templates/operating/mail.html:4
msgid "Mail Title"
msgstr "郵件題目"

#: templates/operating/contact.html:19 templates/operating/mail.html:5
msgid "Mail Content"
msgstr "郵件內容"

#: templates/operating/contact.html:20 templates/operating/mail.html:6
#: templates/operating/notify.html:4
msgid "4 Words Limited"
msgstr "最多可以4個文字"

#: templates/operating/contact.html:21 templates/operating/mail.html:7
msgid "120 Words Limited"
msgstr "最多可以120個文字"

#: templates/operating/contact.html:22
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: templates/operating/contact.html:23
msgid "Return List"
msgstr "返回問題列表"

#: templates/operating/hero_info.html:2
msgid "Hero Info"
msgstr "英雄信息"

#: templates/operating/hero_info.html:3 templates/operating/pve_info.html:12
msgid "Hero ID"
msgstr "英雄ID"

#: templates/operating/hero_info.html:5 templates/operating/mail.html:21
msgid "Exp."
msgstr "經驗"

#: templates/operating/hero_info.html:6
msgid "Emblem"
msgstr "紋章"

#: templates/operating/hero_info.html:7
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/operating/hero_info.html:8
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#: templates/operating/hero_info.html:9
msgid "Equiped"
msgstr "裝備的"

#: templates/operating/hero_info.html:10
msgid "Item Pos"
msgstr "道具位置"

#: templates/operating/hero_info.html:11 templates/operating/mail.html:22
#: templates/operating/package_info.html:6
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: templates/operating/hero_info.html:12
#: templates/operating/package_info.html:8
msgid "Grow Up"
msgstr "升階"

#: templates/operating/hero_info.html:13
#: templates/operating/package_info.html:9
msgid "Current Exp."
msgstr "當前經驗"

#: templates/operating/hero_info.html:14
#: templates/operating/package_info.html:17
msgid "Base ID"
msgstr "基本ID"

#: templates/operating/hero_info.html:15
#: templates/operating/package_info.html:12
msgid "Equip Name"
msgstr "裝備名稱"

#: templates/operating/hero_info.html:16
#: templates/operating/package_info.html:13
msgid "Wake Up"
msgstr "覺醒"

#: templates/operating/mail.html:8
msgid "1000 Uids Limited"
msgstr "最多可以1000個UID"

#: templates/operating/mail.html:9
msgid "Split By ,"
msgstr "以 , 分割"

#: templates/operating/mail.html:10
msgid "Accessory"
msgstr "附件"

#: templates/operating/mail.html:14
msgid "WinPoint"
msgstr "胜点"

#: templates/operating/mail.html:18 templates/operating/package_info.html:4
msgid "Item"
msgstr "道具"

#: templates/operating/mail.html:19
msgid "Equip"
msgstr "裝備"

#: templates/operating/mail.html:20 templates/operating/package_info.html:7
msgid "Count"
msgstr "數量"

#: templates/operating/mail.html:23
msgid "GrowUp"
msgstr "升階"

#: templates/operating/mail.html:25
msgid "None"
msgstr "無"

#: templates/operating/mail.html:26
msgid "Limited 6 Kind Of Accessory"
msgstr "最多可以添加6種附件"

#: templates/operating/mail.html:27
msgid "Accessory Include Item And Equip"
msgstr "附件包含物品和裝備"

#: templates/operating/mail.html:28 templates/operating/notify.html:25
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: templates/operating/mail.html:29
msgid "Please Check The Response Of Sending Mail"
msgstr "請檢查發送郵件的回執狀態"

#: templates/operating/mail.html:30 templates/operating/notify.html:27
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: templates/operating/mail.html:31 templates/operating/notify.html:28
msgid "Please Check The Input Is Correct"
msgstr "請檢查輸入是否正確"

#: templates/operating/mail.html:32
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: templates/operating/mail.html:33
msgid "The Response Of Sending Mail"
msgstr "郵件回執狀態"

#: templates/operating/mail.html:34
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: templates/operating/mail.html:35
msgid "GuardMaster"
msgstr "操作員"

#: templates/operating/mail.html:36
msgid "Pub Date"
msgstr "發送日期"

#: templates/operating/mail.html:37
msgid "Lastest 20 Mails By Every Server"
msgstr "每個服務器顯示最後20條郵件"

#: templates/operating/notify.html:5
msgid "Notify Info"
msgstr "公告信息"

#: templates/operating/notify.html:6
msgid "Notify Title"
msgstr "公告標題"

#: templates/operating/notify.html:7
msgid "Notify Content"
msgstr "公告內容"

#: templates/operating/notify.html:8
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: templates/operating/notify.html:9
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: templates/operating/notify.html:10
msgid "Is Display"
msgstr "是否顯示"

#: templates/operating/notify.html:11
msgid "Picture Info"
msgstr "圖片信息"

#: templates/operating/notify.html:12
msgid "Picture Link"
msgstr "圖片鏈接"

#: templates/operating/notify.html:13
msgid "Picture Width"
msgstr "圖片寬度"

#: templates/operating/notify.html:14
msgid "Picture Height"
msgstr "圖片高度"

#: templates/operating/notify.html:16
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: templates/operating/notify.html:18
msgid "Is Title"
msgstr "顯示題目"

#: templates/operating/notify.html:19
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: templates/operating/notify.html:21
msgid "Zone"
msgstr "區服"

#: templates/operating/notify.html:22
msgid "Seq ID"
msgstr "順序號"

#: templates/operating/notify.html:23
msgid "Other Options"
msgstr "其他設置"

#: templates/operating/notify.html:26
msgid "Please Check The Notify Info"
msgstr "請檢查公告信息"

#: templates/operating/notify.html:29
msgid "The Will Be DIR Notify When The Zone Is All Zone"
msgstr "檔區服選擇全部區服時講會是一個DIR公告"

#: templates/operating/notify.html:30
msgid "Add Or Edit Notify Without Synchronization"
msgstr "添加或者修改公告不會同步到外網"

#: templates/operating/notify.html:31
msgid "Synchronize Notify"
msgstr "同步公告"

#: templates/operating/notify.html:32
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/operating/notify.html:33
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: templates/operating/notify.html:34
msgid "Operate"
msgstr "操作"

#: templates/operating/notify.html:35
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: templates/operating/notify.html:36
msgid "Please Edit The Notify"
msgstr "請修改公告"

#: templates/operating/notify.html:37
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/operating/package_info.html:2
msgid "Package & Item"
msgstr "揹包 ＆ 道具"

#: templates/operating/package_info.html:3
msgid "Package Info"
msgstr "揹包"

#: templates/operating/package_info.html:5
msgid "Package Pos"
msgstr "揹包位置"

#: templates/operating/package_info.html:10
msgid "Binded Hero"
msgstr "綁定英雄"

#: templates/operating/package_info.html:11
msgid "Equip ID"
msgstr "裝備ID"

#: templates/operating/package_info.html:14
msgid "Item Info"
msgstr "道具信息"

#: templates/operating/package_info.html:15
#: templates/operating/pve_info.html:10
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/operating/package_info.html:16
msgid "Function Type"
msgstr "道具功能類型"

#: templates/operating/package_info.html:18
msgid "Item Name"
msgstr "道具名稱"

#: templates/operating/package_info.html:19
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: templates/operating/pve_info.html:2
msgid "Pve Info"
msgstr "PvE 信息"

#: templates/operating/pve_info.html:3
msgid "Dungeon List"
msgstr "地下城列表"

#: templates/operating/pve_info.html:4
msgid "Dungeon"
msgstr "地下城"

#: templates/operating/pve_info.html:5
msgid "Dungeon ID"
msgstr "地下城ID"

#: templates/operating/pve_info.html:6
msgid "Challenge Time"
msgstr "挑戰時間"

#: templates/operating/pve_info.html:7
msgid "Dungeon Level"
msgstr "地下城等級"

#: templates/operating/pve_info.html:8
msgid "Best Evaluation"
msgstr "最好成績"

#: templates/operating/pve_info.html:9
msgid "Frequency"
msgstr "挑戰次數"

#: templates/operating/pve_info.html:11
msgid "Hero"
msgstr "英雄"

#: templates/operating/pve_info.html:14
msgid "Hero Grow Up"
msgstr "英雄升階"

#: templates/operating/pve_info.html:16
msgid "Remain HP"
msgstr "剩餘血量"

#: templates/operating/pve_info.html:17
msgid "Max Score"
msgstr "最好積分"

#: templates/operating/pve_info.html:18
msgid "Max Floor"
msgstr "最高層數"

#: templates/operating/pve_info.html:19
msgid "Max Score of History"
msgstr "歷史最好積分"

#: templates/operating/pve_info.html:20
msgid "Max Floor of History"
msgstr "歷史最高層數"

#: templates/operating/pve_info.html:21
msgid "Today's Enter"
msgstr "今天是否挑戰"

#: templates/operating/pve_info.html:22
msgid "Today's Wipeout"
msgstr "今天是否掃蕩"

#: templates/operating/rank.html:4
msgid "Real Rank Info"
msgstr "實時排行榜信息"

#: templates/operating/rank.html:5 templates/operating/rank_list.html:2
msgid "Rank List"
msgstr "排行榜列表"

#: templates/operating/rank.html:6
msgid "Range Of Rank"
msgstr "排名範圍"

#: templates/operating/rank.html:7
msgid "Max Range In 100"
msgstr "範圍相差最大為100"

#: templates/operating/rank.html:8
msgid "Total Number"
msgstr "總數"

#: templates/operating/rank.html:9 templates/operating/rank_list.html:5
msgid "Rank Pos"
msgstr "排行榜位置"

#: templates/operating/rank.html:10
msgid "Player ID"
msgstr "玩家ID"

#: templates/operating/rank.html:11
msgid "Player Name"
msgstr "玩家名"

#: templates/operating/rank.html:12
msgid "Is Robot"
msgstr "是否為機器人"

#: templates/operating/rank.html:13
msgid "Recharge ID"
msgstr "VIP等級"

#: templates/operating/rank.html:14
msgid "Gang ID"
msgstr "聯盟ID"

#: templates/operating/rank.html:15
msgid "Gang Name"
msgstr "聯盟名稱"

#: templates/operating/rank.html:16
msgid "Gang Level"
msgstr "聯盟等級"

#: templates/operating/rank_list.html:3
msgid "Rank ID"
msgstr "排行榜ID"

#: templates/operating/rank_list.html:4
msgid "Rank Name"
msgstr "排行榜名稱"

#: templates/operating/synchronization.html:4
msgid "Notify CDN Url List"
msgstr "公告 CDN Url 列表"

#: templates/operating/synchronization.html:5
msgid "Copy This List To CDN Controler"
msgstr "複製一下列表給CDN服務器管理員"

#: templates/operating/synchronization.html:6
msgid "Return Notify List"
msgstr "返回公告列表"

#: templatetags/custom.py:24 templatetags/custom.py:181
msgid "Not Time"
msgstr "無時間"

#: templatetags/custom.py:42
#, python-format
msgid "%(hour)s H %(minute)s M %(second)s S"
msgstr "%(hour)s 小時 %(minute)s 分鐘 %(second)s 秒"

#: templatetags/custom.py:47
msgid "OFF LINE"
msgstr "離線"

#: templatetags/custom.py:49
msgid "ON LINE"
msgstr "在線"

#: templatetags/custom.py:119
msgid "Novice Dungeon List"
msgstr "新手關卡"

#: templatetags/custom.py:121
msgid "Normal Dungeon List"
msgstr "普通關卡"

#: templatetags/custom.py:123
msgid "Elite Dungeon List"
msgstr "精英關卡"

#: templatetags/custom.py:125
msgid "Endless Dungeon List"
msgstr "無盡之塔"

#: templatetags/custom.py:169
msgid "PvP Win Times"
msgstr "掠奪勝利場次"

#: templatetags/custom.py:169
msgid "PvP Total Times"
msgstr "掠奪總場次"

#: templatetags/custom.py:170
msgid "Endless Score"
msgstr "無盡之塔積分"

#: templatetags/custom.py:170
msgid "Endless Floor"
msgstr "無盡之塔層數"

#: templatetags/custom.py:171
msgid "Gang Score"
msgstr "聯盟當前積分"

#: templatetags/custom.py:171
msgid "Gang History Score"
msgstr "聯盟歷史最高積分"

#: templatetags/custom.py:172
msgid "Achievement Score"
msgstr "成就分數"

#: templatetags/custom.py:172
msgid "Achievement Times"
msgstr "成就完成數量"

#: templatetags/custom.py:173
msgid "Fight Offline Name"
msgstr "線下堆棧稱號"

#: templatetags/custom.py:173
msgid "Fight Offline Kill Man"
msgstr "線下堆棧人頭"

#: templatetags/custom.py:174
msgid "Fight Online Score"
msgstr "線上堆棧積分"

#: templatetags/custom.py:174
msgid "Fight Online Win Times"
msgstr "線上堆棧勝場"

#: templatetags/custom.py:195
msgid "Order Is Locking"
msgstr "請求已上鎖"

#: templatetags/custom.py:196
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: templatetags/custom.py:197
msgid "Dir Do Not Exists"
msgstr "文件目錄不存在"

#: templatetags/custom.py:198
msgid "Not Any Files"
msgstr "沒有文件"

#: templatetags/custom.py:199
msgid "Error In Scp"
msgstr "上傳錯誤"

#: templatetags/custom.py:200
msgid "Working"
msgstr "工作中"

#: templatetags/custom.py:201
msgid "Error In Srcipt"
msgstr "腳本錯誤"
